一句講曬， one plus 6 128gb定 nova3

冇辦法，budget只有四千幾,只可以揀大陸機，求指教

一定係oneplus啦

btw4000都夠買大廠上代旗艦啦

阿老豆借多一千幾百買PIXEL 2啦

但見到上代機好似cp值低啲，得4gb

ram

nokia 6.1 plus / nokia 6 2018

買返ip7算

OnePlus 淨係個os 已經好用好多

os 黎講 oneplus 非常順